勿忘IT狗

IT折墮大典

WANNACRY

147個POINT睇晒

T or F?